醫生朋友跟個教授食花生等笑,話中國開始吹和風話抗疫成功,咁成功點問台灣美國拎試紙同藥

個教授食飯吹水時講出黎
話等食花生
台灣夾美國點撚中國

More 到喉唔到肺

簡單啲講，之後美國研發到疫苗嘅時候中國就唔可以用人道理由叫美國畀疫苗中國

支那死要面文化

嘖，中共理得啲平民死咩

中國人緊係拿黎炒賣
又殺自己人回血

原來試紙係台灣俾

係
家下佢地係咁吹風
又好威咁話幫意大利

但佢地諗過到時點問人r試紙同藥
人地比都比意粉泡菜啦

可能死多兩錢重

仲有 貿易 協議啟動唔到災難條款

台灣研究咗15分鐘有結果嘅試劑，
普通試劑要4個鐘先有結果

之後支那響CHO認屎認屁話係支那台灣省嘅功勞

係
佢自己咁高調真係玩死自己

可能一早偷左
之後話自豬研發

之前見到中國新聞話已經有人打疫苗試緊神農嚐百草

到時剛好佢暪唔到落去咪話係外國傳返比佢係受害人囉，咁就洗底，何樂而不為

噫?鍾南山間公司剛發表15分鐘測試器
唔通偷台灣成果，包層野係外面當自主研發?

唔係話中國台灣省咩

唔同技術 台灣個隻係用病毒dna去test 鍾南山係用血液test有冇抗體從而得知你有冇病毒 (好似係)